白羊座既囝囝請入

近來有個白羊座既男仔近來成日好關心我，好幫我
同埋佢成日引我主意佢，又成日同我鬥嘴，同埋feel到佢成日望我，我一望返過去，佢都冇迴避。
係我諗多左定對我有意思?
係咪白羊囝囝都係咁既性格?

唔係,佢只係想玩你菊花

認真架

收皮啦星座撚！
利申白羊

白羊理得你 十成對你有野
上馬即刻會受

D人話白羊好熱情，對個個人都好，驚自己回錯意

agger

利申：白羊

可以主動d做回應
一人行一步
白羊嘅人就會願意行好多好多步

其實白羊仔係咪好鍾意flirt 女？感覺佢地好鍾意撩人講野